[正過近年ＤＣ電影] INJUSTICE 2 電影版

Injustice 2全部cutscene版
痴線 出咗幾個鐘已經有 仲要好睇過BvS

繼上一集Batman監禁Superman，呢集講述Braniac侵略地球
都幾多新角色，故事線唔係好特別但係幾好睇

pish

唔係好記得求解答
Shazam係咪係第一集比人殺左 如果係嘅佢係點死？
因為今集只係得Black Adam

利申: Shazam fans，同無時間睇返同玩第一集

superman殺嘅

Shazam好撚型
玩手機版Injustice一定用佢

好似有兩個ending

最尾要揀幫超人定batman

team batman

之前又話有watchmen角色用嘅？

應該係要用多40USD買DLC開

Flash vs RF仲好睇過tv

咪臭係 電視劇出現好撚多唔知咩speedster

劇情就跟住呢個formula:
1. My name is Barry Allen and I'm the fastest man alive
2. My name is Barry Allen and I'm NOT the fastest man alive
3. Run, Barry, run!
4. My name is Barry Allen and I'm the fastest man alive again
5. Infinite loop

4

5

6

好睇過BvS好多

Injustice2 係跟漫畫故事定係獨立故事？

漫畫只係睇到batman搵亞馬遜人

漫畫而家去到邊
我睇完y4 未開y5

獨立，唔洗其他漫畫故事
但係佢自己有兩套漫畫，一套係講第一集之前，一套係第二集之前

Injustice啲漫畫駁唔返game，唔睇都得，畫又差